[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [18] 28號有日服新股! 係入手好時機!

1月28號 Devil May Cry 5 聯動！！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。

如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。

由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知:

識日文既可以睇日文攻略網:

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

DMC合作新(廢)片:

旦丁

貼埋v俾你地翻J

竟然出但丁先

又有CG好用心

但丁好似麻麻地
又話識變身

但丁好似慢慢地

麻麻地 琴日V果條好D 呢條有D hea咁

lm又一個po
快到仆街

聽日就FUCK U

屌正wo我未睇

咪變左身

唉本身諗住但丁招大係限時變身

尼祿天生二刀 可能係大獎
用過二刀角色真係返唔到轉頭

本身諗住限時變身唔係淨得cg鳩斬

條友又俾返94蚊黎

竟然唔係騙案

下 搵笨柒喎 淘寶40蚊個11萬石帳

咁就差唔多
呢個AC留黎DMC過手癮

你名都唔遮
分分鐘有mon post

變左成五秒喎

我同佢講報左案
條友又del晒野 又改晒名咁

佢本身payme 真名黎 改左啦

仲唔係身有屎

希望開完超必會keep住個魔人樣同有buff la

鬼鬼地

冇我咁老實

呢3隻野拎黎掛機好慢
招技cg太長

分分鐘有mon po

咁就值回票價

擺明就鬼啦 你講到明石頭帳咪算 講乜有機女
自己本身又on99 咁都買

留名

你除左有啲癲之外都ok

追下Dr.Stone先

周回熄大基本啦

Netflix有

How to turn off

正 本身買左會藉

入場setting由上數落黎第2個

我估三隻都會有combo master呢招

未睇技都好，點都要課隻Nero 翻黎

Nero竟然壓軸 我以為今日Nero聽日Dante

正常應該都係咁諗

剛剛見有

幾時出埋技能可以睇
劍機都早幾日可以睇

守望爆死左 DLLM

7下10連3個白盒3個都歪 正

80抽含左
大奶奶

收得番好彩喇

下 即係點 咁你唔想要個多石號
逼你硬食?

好過消失天與地啦

3隻DMC都好想要 呢隻驚咁難升角
抽中晒都有排搞

唔會啦 台服開左我先入坑
有排機好快3隻一百

3隻100難度就唔高 但要開晒星盤同埋升SC先煩

好想要聖劍隻ssr 200mp回晒sct

100還好, 108埋先嘔血

我20抽，中左大奶天使，但50抽唔中武

招聖靈藥我都想要

無錯 俾個多石號我做乜我要機女呀

on9咩叫半價 你要退全價 屌
幾十蚊都搞咁多 報驚玩大佢

dmm好似終於唔斷好感動

加上限粒英晶 係點黎
唔夠sc玩了

好勁

物攻角必備 配女神吸mp 巔撚左

???lmao

點解我主線打到6-2都唔見大貓專武個版打？

好似要打埋d submission唔記得邊關

記得係隻雀 好似港口 你search下

十抽出左新英 但都唔想玩

普通6-2定 難

依粒野係咪絕左版? 諗住比大貓用

15.9%既榮光
掛8日掛唔掛到100%呢

24hr H3-10 ~15-20%

好似係Re0啲野黎 絕左版

Re0 係咩嚟

我知啦

唔斷實掛到

平時冇睇動漫對唔住咁多位大佬

星眼都唔差

無沖突 女神已經無限mp

鍊金果到係8日後先完架麻？
我驚睇錯

e 張？好用咩,...練左sc 技都已經用唔完啦d 技

108 又唔一要開晒ga,...有d 技唔開都夠造

打d難關點會夠sct 睇住佢慢慢回

有啲角唔夠cost裝晒兩個
劍機自帶就唔同

招聖靈藥打1 wave用

打王用

我都唔知

打料就28號完 強化應該都係會留係度俾多1個禮拜你強化 你想慳5%水就要28號前刷定料計好數

ic,...機女都有呢招

想問下xx之光個箱係咪一樣紅色？

係

Same夢魘9可以玩下嘅
個營都就300lv 冇乜目標
呢邊岩岩入坑 忍唔到手返緊工都係咁打

同你一樣 但果邊上線既動力都就黎冇

今次守望個主線拖左太長未上到啦 大公主果期到而家 就黎連個故講咩都唔記得

第十章都冇玩哂 好煩 成日見到d野執唔到 係咁行黎行去搵

我個公會TG gp 都已經唔係日日狂吹水 靜到幾日無人出句聲 個個未棄都係得返個責任係度記得上線打公會王

呢邊勁多GT友

退9左公會前日 成個人輕鬆哂
成日傾公會boss點樣打高d 好撚無聊
我淨係中意打d可以擊殺既boss
而唔係打椿鬥高數字

請問呢粒野點得黎?

打活動 快啲打

有時公會王設計真係好尻 個個都爭打哂易打既 然後得返硬骨頭就個個為左個傷害數唔打 死到夜晚11點幾都無人打就睇邊個忍唔到出手 個風氣好差

95000個任先有?我之前打個d關唔見有

前面得1甩 95000果個就3－6粒一場 仲要1體 快好多

GT課左好多 甩唔到

我係完全無佢限時個堆武器(ARK)
我差幾百分就95000,你建議我到左呢個分再爆埋d體水打?

咁玩左成半年加埋都唔少既 keep 住出新野追下都238 398 咁課下 棄又未至於 只係佢公會王設計同PVP 係令人幾煩厭下 我好鍾意佢主線故事模式好有新意有創意

機弓人人有 無榮光ark 既可以pass 榮光 金槍睇你自己買唔買黎搞埋 都幾高攻下

掛H3-10掛到過百本技能之書
但魔法之書得個位數

你有無榮光個ARK
有無乙太水 有既建議爆水拎左榮光把野先
呢幾個再喪打 5個鐘回10場 一日當你20場 果度都80粒 3日240粒
爆下水打埋果160粒強爆把榮光去
送果把機械劍唔強都得 榮光優先

就3000本了

都係 公會王真係濕鳩 個個搶隻狗黎打今期慢一陣已經無左

我已經佛系 自動自覺留左一隊個傷靚少少既去幫手打下校長算

支那寶見到首抽ac 15萬石 $120人仔

無,我無課嫁, 我唔係9600 vip個班啊大老們
全部限時都無,咁我pass算

榮光唔係限時 你買首抽帳就自己check下有無

退公會保平安 打生打死為左多人地一兩百鑽

睇你目標係咩 你對舊活動舊限無咩特別愛又好鍾意DMC既都OK GE 我諗抽哂成套DMC夠你養到2週年 中間再挖主線拎石留石等週年再抽新限

你拎95000分把劍強埋去囉可以

因為你講果兩樣野退左坑
PVP = 猜包剪揼
公會王焗人日日上日日打 容錯率又低
最慘係唔玩呢兩樣少好多資源

而家我公會風氣算OK既 由爭前十到保20到保前100 起碼都仲大家有打足 未去到D高排名要計足邊個收要幾多傷咁

我淨係想要大貓 搭 皇龍

容錯低真係最慘 一時失手 又被人嫌又俾人屌 有時去練習打足10場都OK 但真係一正式埋牙出閂脫腳真係好無奈

咁剩係可以望返D首抽帳

15萬叔一聲無哂架啦
買角色ark起手ac穩陣

計佢挖埋主線 黑起上黎真係夠佢抽到3個限角保底架咋..

得返幾個咋

玩落兩隻 GT係好玩啲嘅 不過長草期真係悶撚到
呢隻冇買ac冇刷機劍就咁開波
打到N4-16隻人都係冇dmg

STEAM 2月5出電腦版....
唔知係咪跟台伏定跟日伏
如果跟日伏就正
可以賣卡課金

咪講左係台服上STEAM

wow

日版有dmm應該唔會搞steam住

中文黎

台伏咁就不玩了
等我仲開心左一下

same

有DMM版都夠做啦

通過買多石ac 我會買兩三個 睇下邊個可以用最少石抽齊角色

有無巴打有興
我想買個首抽號
但依個ac無石又唔好意思收錢
有興就隨心幾十蚊都好 幫補下

想問下 咩LR？我為得 最勁係UR，原重有個LR

LR係RE0合作先有既野 得兩件

合活Ark

合作/活動Ark先啱 打錯

咁講法 遲下合作活動都有機會？

係有咩特別 個叫法唔同D？叫做LR

係啊純粹唔同啲 28號DMC都會有兩個
之前聖誕萬聖節都有出過LR

黎緊dmc咪有2張lr

萬聖節果張LR件裝幾正

重諗住留石唔抽TIM。咁又要認真諗諗LA

有無tg
幫fd買

協力繼續延期

慢工出細貨

知唔知mac機 有無得掛

M1 Mac可以直裝隻驚

咸左

預左

yoda大貓雷姆

協力素材關都咁難

唔意外 一貫作風
當年PVP都拖左半年以上

真係幾正慢慢玩啲石其實可以返嚟

lm

希望到時出內容豐富少少
Clear送下角色或者ark

UR自選卷/人物
無既話完全感受唔到誠意同心動價

淨係堆角比新手玩都夠佢爽

旦丁有D小失望 技能組太普通 得劍+槍
無雙截棍 摩托車 拳套個D
大技係全圖版劍聖大技
希望佢獨有技能有返D睇頭

唔緊要 最緊要有
至少有keep住講個進度 唔會無啦啦冇咗件事
等下又有咩所謂

等睇盤

M1姐係MacBook air m1

新果部轉左蘋果自家M1 chips 果部

為左打手機驚 買多部mac機

有巴打為左掛機直頭砌過部電腦..

我以為會有架電單車

呢度都幾多癲佬
又砌機
又寫Script
又9600首抽
又十幾個AC
又掛機掛到壞Router

我成個星期冇熄電腦
每日都24H掛2個AC

仲有為左M1 買MACBOOK

咁好快追到進度 cls

見post推得好快其實玩咩

唔講以為你掘礦

得V仔未出片?坦丁廢到電單車都無部
基老望落又好似普普通通咁

差Nero
V有片了

NERO應該係大將啦擺最後

點知真係佢大獎
一陣啲連擊最勁係佢

笑爆我的媽坦丁真係最廢個隻慘豬
V我初時以為可以召幾隻野,有d失望

唔知幾時先執下個主線揀關系統
實在太亂
最少俾人分翻難度同關數揀呀

搞到唔係好想抽....

唔想抽既話你要戒埋呢個POST

唔係DMC fans冇咩想課金意欲 除非T1 10/10

儲左十萬石 決定等下個Pool

張lr勁先死

大技播CG好有抽離感
好似RE0咁全像素咪幾好

主要等緊佢ark 既能力 人我無咩慾望追齊 好似D聖劍傳說 RE0 ark 咁而家想追返都無

過兩日睇埋技先講

無論點都會追隻Nero翻黎

覺得唔洗理了直接等2周年啦
佢d技同雷姆機女個班比差太遠
細節上之前d合作同限靚好多

挑講呢d

例牌出完就轉風向架啦

你可以參下yoda 既下場
強者都唔會有人比面

師兄你淨係睇左技能展示炸wo
data都未出
你講到咁盡到時俾人binc

我覺得d技好過雷姆喎

可能因為re0 d技本身都唔係好華麗
雷姆都係攞個鎚鳩fing

EMT係幾好既

Yoda係衰係樣

我練緊 但老老實實 真係練完搞完星盤都唔係幾想餵sc 俾佢

幻英25隻巨人點過查過佢魔物防都有
睇片啲人用啲普通角都係減1 減1咁打 但有幾下打到百幾 千機傷 魔法又傷到幾百 用大又傷到佢
我無學石人殺手個個skr
想問大家應該點做 唔該晒

Dr stone係咪無得再抽

兩晚肝完個活動終於

件衫呢

多勞多得

劍機唔著衫先最勁
肝埋榮光上+40點會拎唔到件衫

我琴日都問過依個問題，之後發現 原來無裝buffet 技先打唔入。你睇下會唔會有同樣問題

我見好似冇咩特別
或者我未正式摸索隻GAME 所以唔係咁了解

等復刻

我意思係話佢d技能演示唔夠之前靚
原來我打小左呢幾隻字,我屌(pvp 緊)

如果大技係出返像素風格的確會好D

點解大貓唔搭要塞搭皇龍?

唔該巴打
我係無裝用普通單體物攻 魔攻buffet 就有傷？

hard 5-13-3 個難度突然高左咁多既
最尾個3隻雞啄幾下就全滅

400蚊台幣個個抵唔抵買

AN機有無方法可以dl 2個app
同一電話 可以開住兩個ac 唔洗轉黎轉去

ROOT左好似有計
一係就要改APK

我無tb ac 問人借黎睇下先😂
為左dmc玩

唔抵
16萬石都未必抽到2限
直接買AC 百零蚊都幾限

估能到佢就咁變身了事
正常一定係變身之後3-4個技能變其他模式
官方hea 玩,所以一早比手睇穿左

我最想要dr stone

咁你點解唔直接買AC

好似雷姆咁有招變身BUFF都好呀

咁你買多石都抽唔到啦
直接揀dr.stone既角色唔係好D?

我未試過買ac 所以唔知邊度有

買首抽ac, TB有人賣

剩係要求dr.stone既話齊哂3隻dr.stone 限角都有唔少選擇 連大貓巫女都有埋

琴日課左專武諗緊課唔課埋件衫, 件衫作用大?

係呀，我既情況 大貓，加護，機劍 都70lv up, 各點左80個能力左右。裝返晒佢地既buffet 就物理攻擊直接ko 隻野。特別機劍 勁高傷

話時話講開守護
之前都有玩, 但係好討厭要打公會王同PVP
好似返工咁，PVP又要特定時間玩 好撚煩
又成日要清體力刷日常野
作業感超重
重點係d獎勵好好 唔打唔得
主線係好玩既, 但係有時覺得太煩, 又冇乜戰鬥上難度
純粹想睇個故事多d
活動關就難到PK唔啪石都未必嬴

呢方面LC就舒服好多
掛機可以掛 唔掛都唔會死 想幾時掛機都得
PVP幾時打都得 唔洗食住玩果1個鐘都要記住好chur咁打
體力關都係打活動多
日常果d唔洗點刷(大部份掛機攞到)
所以打晒活動關後，體力唔用都唔覺得浪費
界限突破材料關要刷, 但係都係一次性
活動關難度唔會高，比你重覆刷得黎又舒服
真正既難關挑戰好多都係一次性
好討厭d game要重覆刷好多次高難度既關(仲要獎勵好好, 迫你刷)

同感
GT已棄

Samsung機可以用安全資料夾開多個獨立既出黎
仲可以同步開住黎玩

本身角色星盤加既能力技能，重有從ark學既加攻擊力技能，依d

GT最on9係你練滿左個角色好似冇咩用武之地, 亦都炫耀唔到
你唯一feel到自己角色成長既地方就係羅馬, 但打得5場

係dr.stone fans既話應該一早搶左啦 呢個擺左好鬼耐

做完日任拿石就得
呢點其實己經夠好,加上每個月都有野送

收到 我都係大貓 加護 都係80星up
我試下先

見到steam 2月4 有得玩
個隻係台定日
係咪即係唔使dmm 都得

會冇裝到?
一陣睇睇先 我都卡25關
大貓102/108

應該係台服

steam係台啦
既然搞到steam 係PC玩點解會嫌DMM? 仲方便

唔係fans 既 dr.stone 全部都被人下修哂無T1咁滯 咁都狗沖真係恭喜佢

見到有日文版本
睇嚟唸多咗

借fd用過全程自動剩係識狗補血
完全無戰力,1x秒變人乾

屌唔知點解聽你咁解釋覺得好撚好笑
rip dr stone

石頭自抽帳 淘寶有平一半
千其唔好85買

普通關卡時 學左會自動裝上去，但英塔，pvp 都獨立運作。所以學左新野，要別係兩個地方 自己裝上去。

用千空黎做補師係幾好嫁

想請教下如果無特別對之前合作有愛，買首抽應該揀咩角會好啲

因為我中伏信錯左dr stone ,搞到我關到過唔到
記能住佢,隻game AI 笨笨地

鐘意近戰定法師
鐘意男定女定精靈怪獸

我第一隻買番黎既ac都有千空

近戰>法師
女>男>精

機女 劍機 你值得擁有

標準答案老黎都出機器女
習近遠中近美女一身

機女/雷母 近
兩法師 莉莉/加護/EMT

我見到其他cross over 帳諗到想問
如果... dmc 3隻角... 一隻9.5分t1
兩隻9分或以下t2.. 大家仲會唔會衝... 😂

T幾太虛無 有愛最重要

如果有得3選1唔洗衝啦

都係搵唔到… 上網又唔見有講點開

但係聽人話呢隻game 唔係ark 先保值？
未開始玩 了解中
所以搭單問問 同一樣野
買acc 咩女角最好 同埋 ark 好似係飛海砂？

我發覺問親都係無人會答鐘意男角/精靈怪獸

呢隻好岩口味

我想試yoda架 等埋dmc睇下有冇組合

唔駛用攻略網黎作準 佢不時都會轉評分
如果你隻野本身T1 後尾俾佢評到得番T2
你會唔會即刻打隻野入冷宮?
或者依一刻佢係T2 但你唔知佢幾時會無啦啦變左T1

呢隻既話大把選擇

玩stone得1679

未開到毒沾想刷赤神晶有無咩推介
缺到仆街,,,淨係升爆雷姆都要廿粒

我獸控會推紅狼

毒沼

一定係加護莉莉
正到仆街

大貓我覺得單翼霸氣d

咁其實隻game 啲tier 重唔重要？
如果低即係代表隻角打唔贏一啲難度較高副本？

唔會
隻驚無人權角

Tier只係代表佢本身星盤既天生能力
隻game無話邊隻角色一定要有

t1個班自帶星盤個度d技實用
之後住下個d可能要自己找ARK去補反個強度
對於無課黎講T1好有必要既,養ark唔易嫁大老

識貨

明白
咁買acc 首推 邊隻女角 同ark?
Ark重要性係咪高過角？

而家黎講都係勸你等埋28號 因為剩返既帳唔算太吸引 而希望淘佬仲有倉底貨抽完DMC拎出黎賣

想買ac入坑，鐘愛萌王 仲要有dmc

又要問
鐘意近戰定法師
女定男定精靈怪獸
強烈建議呢條問題紅色大字放係#1

DMC Nero Dante V 唔知有冇Vergil
呢個colab 相信引咗好多人落坑 包括我

咁你係一定要買萌王再打石/課金抽DMC
淘寶佬係咪真係有倉底貨真係冇人知

上次無啦啦拎d新貨出黎 真係估佢唔到

vergil可能係下轉先有

有無邊隻角色同ark係推薦要有

話說 佢專武係有晒3條友既? 定得1個

法師 男又得女又得

角色睇你碌鳩
ark就冇話一定要邊張 冇邊張會死 只可以話愈多SSR愈好

個人推薦刷3-1(H) 清流に映る影
出紅紫大晶
唔出綠唔出藍，唔會同3-10撞
順便可以刷d限界突破料，有機會出時之大針同異界結晶

到時先知

最強法師YODA
T0角色
暫時成隻game 一定要有既角色

收到 玩過下台服，好幾張都知大概能力，但日版太多款 要重新睇過

Yoda係邊位 搵唔到個樣

好
試下先

法師最強的確係佢
有既話方便好多
無屬性魔法超勁

但唔覺得係一定要有
冇話冇左唔得
最新打怪出果隻異界老頭都有全屬魔法

巴打我都係建議直接睇邊d T1角
最緊要係限定角
普池角遲早都會抽到

巴打你太認真了

我覺得雷姆跟佢果張自帶LR聖物好勁

同意 齋睇角色強度2818最勁

私之建議機女+EMT+任一
EMT冰控太勁,控到高難度變弱智難度

EMT配絕版ARK已經冇晒貨了

ur 破神 大貓 王子 風暴龍 ARk

$50

0進度

咁無計EMT呢隻必需配專用ARK

請問咩網睇 買acc?

後日出dmc 買唔買得過

又清貨

但其他角唔多掂揀唔落手

宜家買一定無咁多選擇,如果無指定愛角建議等埋28-29評測先

評價就評價啦評乜撚野測.............

話口未完就俾人掃埋

我岩岩買左 emt 個個，想問點組隊同ark好？

咁都掃得落

睇攻略學技先 角色就冇乜
等DMC 3抽1 用埋果隻

其實唔係太差既....反正都就有新POOL
EMT有愛真係大晒

原來係巴打
只好EMT Lily 面具佬玩住先 等DMC多隻打手

啱啱係台服跳過黎
想問下而家呢篇係咪仲啱用？

Q1. 首抽刷咩好？
Ans(台版): 無限reset十抽係唔會出限定角色,最好追T1既聖物(Ark)為主
Ans(日版): 新年POOL 30抽係無UR Ark刷，只有機會中限定角，中是但2隻都可以去馬，3隻加靚SSR ARK更好
推薦限定角色:
ローランド
ベイランド
ラグロボス
神獣レイ
神徒リリー
リリー
加護天使ルキエル (唔係限定,但好多巴打都力推)

升住莉莉同面具佬先，儲石抽到DMC就可以換走佢地

我見dmc 有飛送，可以抽一隻
依幾日等得好辛苦，買黎玩住先
咁我升住玩下先，咩都唔識

升左無詠個幾張ARK先...
輪住俾LILLY同EMT學技
背包應該有2枝100LV水...
可以俾1枝EMT食左先留1枝DMC用
張LR ARK要一段時間後先用到

日服直接買首抽
多T1限定/合作角, UR ark就越勁

又開始炒股

唔好意思，無詠係邊隻張，
係唔係掛係身就升到呢啦？

睇#1 新手須知

想問下係要出咩技3次？？

唔識睇
我慢慢睇下文

呢個都係日經問題 每個post都見建議放頭post

女主技1開3次

你鐘意玩近戰定法師
男定女定情靈怪獸

呢個list 10分同9.5分既都好勁
大部份都係限定角
即係平時唔會抽到既角色
建議買就買多限定角又高分既角色

另外有d人鍾意追求UR聖物 都好勁
因為機率好低好罕有
而且好撚勁

法師好似爽D
女>精靈>怪獸＝男
巴打有好介紹？

肝到呢，2日時間推到95000分，再升爆秘裝銃
劍機個把武放棄了，推返主線先

Thx 我睇下邊隻係女主先

原來d英多台版咁多
好彩跳左船

咁首選最強法師 YODA大師 (ラグロボス)
第2 EMT(エミリア) / 神徙莉莉 (神徒リリー)

法師精靈既話首推YODA

台服仲玩緊啲過氣角色

台版玩咩都狗嫁啦
無咩邊隻有好下場,代理仆街黎

其實10分角色值得用黎首抽係得神獸雷伊, 同埋雷姆
巫女係補師 係後期打高難度先屈 前期會好慢
加護天使唔係限定 遲早會抽到 唔需要強求

我而家想要女女多d

我覺得機械女都值10分遲早再推上去

我本身諗緊抽唔抽聽日冰皇
見巴哈d人話唔勁，唔好抽，要等台版出d日版勁既角色先抽
我心諗..等得黎都棄左驚
果斷跳船

等得黎都升爆晒d主角

其實2833好勁
5限角
有RE 0 ARK
有UR

巴哈除左RS版應該大部分手機遊戲post你都可以唔洗睇

巴打我買左了
呢個要練邊D角先，刨緊新手文

咩係RS 版?

Ching 邊隻係女主 搵唔到

金頭髮 個口擘大 果個

貼出黎睇下有咩角色唔記得左了

原來係佢 佢太脆 未出到3招技已經死咗

同意
尤達大師除左樣之外都值10分

劍機其實都超值10分 而家d人暫時唔識配技
佢淨普攻就可以單挑異端老頭

佢如果著套巫女服勁到喊

台版唯一一樣好既就係 可以睇得明個故仔
所以而家我日台雙修 台版有石就抽 過下抽癮 只要岩岩好夠打過關睇劇情就算

43,2833係咩黎？

雷姆 劍聖 劍機 練住先
之後再 練王子 鬼刃

再問多幾問應該會比cd rom買左

雷姆 皇子(第二行第二)劍機(第三行第三）
你要快d肝咗活動佢有劍機武器

自膠
明了
而家睇

雷母
跟住下面個行左手邊隻阿伯同中間隻靚仔
第一張圖最尾個行左邊個隻紅色鬼
同第2張圖個條女(劍機)
自己揀3隻岩睇既練
最好雷母 同劍機做膽再揀多隻練

仲有一日半肝劍機專武活動
加油呀Ching

一日半要肝晒唔易新手應該好多問號

原來巫女係佢嘅英裝

劇情都有

啪兩支100LV水
一支比雷姆, 一支比劍機
盡開星盤增加強度
爆水打活動畫刷夠95000分拿劍機專武
然後再+40強化劍機專等28號DMC合作
PERFECT

另一隻game 叫復活邪神
因為呢隻game年代舊遠 黑白產物再到宜家手機遊戲
所以個到大量老c忽陣守,求其一個都係長者級資料大師黎

我仲以為係Runescape

岩岩買AC個幾位巴打記得抽埋背包入面D卷博下加護

喂師兄岩岩你話鐘意法師嫁WO

agree

買定離手啦

我見雷姆我識嘛 又係10分

Runescape,有50周年先講
毛都未齊

我買咗2833

我都有玩不過依排比較養生所以搵緊新game

好多問號
我ARK應該放咩上去先

154805844 新手求大量好友CARRY

我覺得43仲正

岩岩用埋佢嗰啲抽卷，中咗我好鍾意嘅火刃，
咁係唔係推住圖先，等dmc.
第時係唔係要換走lily 比新角入？我個人鐘意emt 同火刃。

ADD左
見你咁識貨

岩岩抽券中左樹霸

43冇UR
同埋得3隻真係練得過既限角

初初好能肝,晚晚無教好訓
後選根本養生,45000 自選保底新英
世界上無第2隻game 佛過佢
1個月計埋送都成萬石

有冇咁好彩

咁係咪雷姆劍機樹霸鐵腳了
同埋我係咪依家掛住高R ARK就岩 見抽抽下D低R都升左唔少

又黎入股

Ark唔搞住 賺左錢先

呢個ac冇ur係咪練唔過

邊個教D咁錯既觀念俾你

好似d角練唔到某d ur/ssr既技都差好遠咁

你鍾意邊個就擺邊個
btw鬼刃推圖好慢 建議第一隻升EMT
好鍾意鬼刃另計

我都追到進度之後而家Hea玩，最緊要收齊佢啲裝備

UR勁在多一招主動技，其他技就無話差好遠

我升左emt 100啦，不過擺鬼刃係頭因為佢好型

鬼刃真係幾型，只可惜大招只係打單體

得大貓點玩

開頭推主線巴打們建議都係用法師...所以升左2件法師ARK先輪流俾LILLY同EMT學技 學左無詠LILLY就好勁

屌原來食100水就唔洗限界突破

直接全破壁

雷姆太熱門
如果冇愛, 可以揀d樣衰角
就又多限又勁

yoda !!

巫女 大貓 yoda 值得搵下有冇好野
冷門op

暫時有機劍，加護同木劍，係唔係升爆隻機劍先

我覺得升爆加護先
前期用招大雷魔法勁 刷關掛機都勁

升左加護推圖先...星盤開左招全體雷屬技就升機劍

tks!

係咪主線都唔好理住走去打左活動先好啲
見大家話有機劍武

打95000分1日半其實好難

劍機學雙武器係唔係好D

星盤有

得一隻大貓過唔到25層
隻野雷抗100
榮光又未掛到出黎

仲有8日, 慢慢黎啦 Ching

但係過左活動就絕版
把弓仲要係免費又勁
我覺得爆體刷 辛苦1日半係值得

用劍機+兩隻主角一場都有成1000分
爆水應該夠體打95場
打夠95場既話再加埋打之後果關應該夠320個升級素材升把野做+40

但我ALL IN左D料升雷姆盤點算

借好友 lv100 + 皇龍/要塞
一秒打完hard最後個活動關

巴打我買左了

係咪練呢4隻先？

練尤達先，前期魔法勁
之後練機女同其他
其實粉紅頭法魔王都勁暗屬

清完頭兩格活動，第三格話要clear特定條件嘅

95k 分

升Lv除左掛機同食水, 係唔係冇第二個方法

遠征 打幻塔

有LR張XX之獸
100水 兩支未用

幻塔d獎勵好似麻麻地

有無巴打可以幫下睇萌王咩number 比較好

個submission係100lv
我都係google search 入場條件
關野好似係最終守護

問清楚你地刷H3-10 係咪實力3個個

yes

日版個音效同bgm聽落好似隔左一層咁，好似錄完音再播出黎既感覺
大家有冇咁既問問題

設定度 個畫像音效品質set標準試下?

劍機 yoda emt
咁樣組隊有無問題

原來係咁 thanks
而家down緊1300MB野
我唔明點解畫面品質要連埋音效品質

thanks bro
down緊果陣首主題曲好好聽

冇問題
主練yoda/emt 咁打活動關都易d

係咪粉紅頭？

$20有無人要？好似玩到normal 3-6
要嘅tg nnnnlm

20蚊好抵屌

收 要塞大貓+yoda+加護/EMT/莉莉

Sold thanks

齋玩特技既聖物係咪唔洗升？

點解唔洗升

藍色

仲差成15k先到95

今日肝埋佢

痴撚線劍機食勁撚多彩晶

你係咪對聖物有咩誤會

但配技簡單就已經好勁

仲有大把人要升

終於肝到33k 新手有望拎到武

有無咁難呀 借FD 1場1064 2個鐘唔駛搞掂95000啦

仲未解到鎖既?仲要做到咩

拎埋把弓, 重新入過呢個畫面

新手無frd 場場都有血有汗

新手劍機武已攞+40咗，而家推圖等dmc

用緊emt 想問 3-1o H 點刷快d
手動既話一入開aoe就秒 但自動周回可以點?

拎咗奬勵先

我都係新手而家先得萬幾分

買左新定舊帳 新帳難搞 rank lv 太低 舊帳有返14 15LV好多街fd 借都100+滿7-8成星盤 夠幫你刷40LV 活動任上95000分有突

D技重覆學係咪冇用
星盤本身有高詠開左
但ARK 條BAR仲有得升

買左個多石acc玩咋
刷首抽刷左幾日都唔齊船/飛機/沙蟲三選二咪是旦買個嚟抽野

笑能左唔該巴打們

買得多石帳點解唔選限角帳 你話完全唔想幫襯X寶要自己刷我都理解

ok

練隻法師

我都係8591搵返嚟
咁我係咪應該再買多個

用緊了 手動一下秒到
想問問有無得set一入場自動開技

你追前面幾頁D 加密 有哂鋪名同網址 可以望望 盡量唔好用8591 因為都係_寶貨 但收貴1倍

唔該大佬

如果為dmc 5玩可以唔洗，留番聽日可能好彩中到人加ark咪推主線等兩周年再allin

Sor我睇錯左，冇得set一入場開技。
我自己感覺上覺得用光暗法d AI會主動d開技

記住消費前度過問過先,呢度d巴打個個優質教育
最多都係派下膠笑下你

okok thanks

NO,ai開技係跟對面有無佢克屬
記個有講只要敵人係有比你刻屬既招,Ai就會自動優先放
同理對面敵人都係咁運作打狗你

唔該巴打，我諗我最主要都係想要機女+船+飛機+沙蟲+異國

劍機做sup有冇前途 學埋d加攻加爆率buff

就dmc好多新人

試下同異端佬加樹劍 三隻debuff

由蟻都唔多隻變到咁多人玩

好期待聽日

台服既ark 評價唔駛過度係日服追求 有你目標限角+ 幾張T1 ark夠 未齊既之後慢慢抽都會有 何況仲有DMC之類會歪出/ 大活有時俾你自選補完 (岩岩完既新年大活)

仲飛沙船...日版唔練呢d ark

好似delay左喎

機女皇龍，無敵

咁巴打如果想主練機女應該配咩ark

台版教你7字訣,個post我都有望
但到左日服呢d牌面,挑(我都係得沙蟲)

有愛

delay共鬥遮

諗住配2隻打手 debuff水著好似仲勁
但我無

水著被動Debuff 一入場就係 幾爽

飛沙船仲係勁既 但優先限定

粒鍊成貴石點得黎嫁?我打活動只係出鍊魔石
己經打緊95000H

水著有無咩武推介

聽日抽兩野玩下算

睇埋能Lr先
諗緊我隻emt無lr想死

一早無哂啦機女皇龍 你睇既係舊帳既話絕大部份ark都有 可能未齊到所有T1 ark 但日常用大部份夠你用 升得哂再諗 所以呢D手抽帳係睇限角為主 ssr ark 求其都廿幾張 仲有一大堆資源 完全同台服生態兩回事

有無科學燈啊
佢支旗仔比佢用唔錯
我見好多水著都係玩特技

限定武器可以+到幾高嫁?

十個po前啲癲佬已經開始狂掃機女皇龍

我睇睇先.....

max40

唔該D巴,我得活動送把弓,加爆佢算

好驚果兩件LR好勁

水著出技成日都覺得特別耐 D動畫長D咁 又影相又跳舞

果把都可以用住先 唔錯

LR個機率係咪同抽UR咁上下

所以咪話DMC唔夠仔細

明星係咁上下

唔想知 怕了

我連機弓都無,算啦免費仔無得強求

中角唔中LR都好大獲
比埋必中角你地
我估會比物攻用既op LR引晒你地抽

橙
玩開足小玩到悶悶地見有新驚點知遲到咁

機女d帳冇晒
希望2週9600 佛d自選

又唔好咁講我覺得dmc會出V 但應該係下期

2週年仲有多次9600本身已經佛啦

Re0個期唔多人玩咩
照計應該好受歡迎嫁

呢度唔多

少左台服宣傳 都唔知有呢回事

好的

我果時都中左伏 以為加護係限
點知d 卷抽番3隻番黎

無科燈可以點玩買前無留意有無科燈
sc又無得學

一隻都無 橙

唯有玩魔法流
玩特技流無旗仔真係差咁啲

上次9600係必中限+ur
2周年好應該自選限+ur

魔法流水著自己又好少增傷 要SC學 但相對佢debuff 轉buff 可以完全唔駛靠巫女千空都爆哂buff

岩機女等緊我

醒神
快啲推圖挖石等聽日

rank 2 新帳黎架?

想入坑, 係咪應該而家買定acc 聽日抽?

聽日應該要課
佢實出幾Round嘅StepUp 然後最後嗰個Step會必中

對舊活動角有愛買舊帳 因為DMC入坑既等聽日新貨/ 買多石帳抽

聽日等新股

唔想再課喇

可以等聽日夜晚睇下有冇新ac買先再決定

如果都係2-3pack 有償搞得掂都ok ge.........

課完又中同張送既卷重覆，點睇

咁佢會同時公佈埋張券同保底係邊隻角架啦 到時睇完先諗有償

無科燈都係雪算 雖然學左LILY UR
但都係玩番開眼LILY算 慘

希望今日有情報
收收埋埋做咩撚

食枝100lv水直升機女先

唔係3隻random送，保底又係3隻random咩

同果時啲人課9600想補UR窿一樣
我記得得一兩個重覆 睇圖都想喊

緊係睇下有幾多卷抽左先
中左加護就正
本身有要塞

1/3機會

加護要破神要塞科燈先夠勁

上次RE0 保底寫明有雷姆 但上次分上下pool 今次唔知咩玩法 如果玩到保底又隨機 送又隨機仲落場賭黎做乜 剩係袋送果張算啦

咁多

真 無其他buff機水著靠自己唔錯 但有既話都係其他法師感覺上好用D

抽晒佢

水著單體debuff仲勁過劍機
學埋加力加爆率做sup都唔錯

買左個初始玩，想問下有邊隻先升？

加護夜叉
聽日抽爆DMC

等DMC抽算啦

邊隻係夜叉？

點解唔買多ssr號

最抵個行左手

可能想賭DMC呢

是但買個初始等明天DMC

well done 自己無買帳都要替新加入既巴打高興
起碼買到有料到既號先

又要勸世了

仆街圖

集氣2周年自選

好想有自選限角俾我補返巫女

呢張真係激
重覆ur 仲要保底隻英雄祭係垃圾

真 後悔無j到巫女
好似保的巴話奶媽無咩用

抽左15000石唔中，差d想棄驚之後廢事追

50抽即

抽晒唔中天使，慢慢玩先

我果陣追左18次10連唔中 灰到爆 之後聽勸止蝕 然後..dup春到而家

無用 因為我有

就係差一次十連

好想抽野

聽日

比多12連就保底都唔j埋

36000石如浮雲

老實講就算唔買帳真係唔驚,我咩春都無但可以add晒 呢度d巴打好友幫手過活動,暫時未試過卡活動,至於主線幻英呢d 時間磨出黎未能驚狗過

個人覺得泳衣>巫女
覺得上盾正d

聽日抽阿叔個感覺好微妙
想抽又唔想抽咁

到你要磨資源就會明 我1個舊主帳 1個新副帳 新帳係可以得幾粒重覆英既珠而舊帳有廿粒 呢度都夠你3隻上6覺既差距 但當然長命驚你玩得夠耐長遠睇唔爭太多啦

巫女d 盾仲巔過泳衣wo

有冇巴打可以比我 add fd抱下大腿

加護雙刀流比咩裝好? 而家用緊要塞武

除左空艇攻擊III都冇用過

泳衣夾唔夾到YODA

15000石就棄

好耐冇見9600

劍機升緊普攻流
泳裝唔知點玩好無科燈
另外就係用緊開眼LILY
再升火狼換走泳裝/開眼LILY (有LILY專UR)

有冇日版大佬加小弟抱下大腿
小弟ID :196604121

聽日更新內容公告已出

洗濕左個頭人就無得收手
54000石咩都無 vs比多36000石有巫女

抽池分3個 5星券係隨機中1隻 即係可以分開追

跪求巴打們add
同埋想問多句
機女個星盤係咪升晒就得？

ガチャを引くごとに次のSTEPに進むステップアップガチャです。
コラボ限定ユニット/アークをピックアップ！

3週目のSTEP5ではネロ、ダンテ、Vのいずれか1体が確定！
4週目を引き終えると、以降は4週目STEP1～5の内容でループします。

各STEPの詳細はガチャ開催後のお知らせよりご確認ください。
※有償クリスタル限定のガチャとなります。

【開催期間】
2021年1月28日(木) メンテナンス後～
2021年2月18日(木) 12:59

7日送幾張5星卷 係咪唔代表一定中到?

有得升點解唔升晒

咁保底又係分開3個資源?

唔該巴打

★DMC5ユニット確定チケ
呢個先係一定中

無能力既

唔係 睇錯 佢係3個login 送野 抽池大池抽3隻pick up 第3step 保底拎1隻 但隨機 4,5 抽完就由step 1 黎過..

STEP係要課金石?

當然 有保底一定係有償

total login 送12張抽券, 3300石, 仲有會有1張必5券

3把武器可以強化 刷石仔都有排刷

咁一定啦課左金起步資源一定快好多

佢咁樣保底，通常用多少石先到step3?

最少有1隻拎到2倍既 主角群堆蛋散就1.2

上次RE0 一隻好似係3萬石 有巴打貼過圖 呢個唔知會唔會輕手D 話哂都要3抽1..

希望課金武唔好太OP 唔想課

以前d遊戲無咁狗跟專武
宜家d game 專武,專卡,人物出同一個池將個機率分到

武器都要抽？

起碼呢隻專武唔係must 同埋你抽pool有幣換 唔係極歐洲既人我諗你追得齊角都唔會唔夠幣換..

唔係, 要用有償石抽到張卷, 再用卷換, 好似劍機咁
弓就活動送, 劍就課金換
唔勁就唔洗換

專武真係多個選擇咁解

所以算佛啦

必中星卷幾時送 想抽左先再追

明白，則係要武器就要課金

其實劍機呢兩把武勁唔勁

你睇番上面D大佬留言, 專武唔係必要

普攻流好似係用洞動個把 課金武唔係切需

佢如果好後先送必中 又唔係自選 抽中2隻之後用必中中番重覆真係哭撚死

唔抽 = 最大嬴家

用送必中黎宣傳應該唔會咁後
唔係實比人屌到仆街

我睇巴哈話有英雄祭

抽到其中兩隻之後唔好抽住囉唯有

即係3隻角+2隻lr同一個pool?

唔理咁多
點都抽隻Nero先玩

即係點

睇到個post了

應該係 大雜燴 加埋必5隨機+保底又隨機 黑起上黎真係好撚大獲..

召喚逃夫巴打
有大貓抽啦

下 得依幾隻抽?
6%咁撚高

得LILI 無 唔抽了
除非有ur 抽

淨係有yoda 要抽了 好多野抽

真 我得lili同皇子無
無巫女同機女既

開心啦呢兩日吹奏完大貓yoda 王子
而家即刻開俾你地抽

一定有好多大貓帳買了

貓貓貓貓 ALL In

無屬最強2隻麻甩佬+大貓 仲要6%

入左虎女
即過7-25

邊有吹王子 得大貓yoda劍聖吹過姐

6%真心巔 上次劍機0.8% 撚狗咩

可以抽到滿覺

全部得開眼莉 抽貓貓

仲唔捉到你玩餅

咁兩個保底 中兩隻唔同個機會高啲既 算係咁

唉diu
7左

lol又可以刷首抽了(我skip)

我目標都唔係角 要等開服睇埋ark 技先決定俾唔俾有償

(不過多數最少都參與1個step..)

要抽了

會唔會官方識上黎呢度睇中文

英雄祭連DMC大雜會 正啊

想抽隻大貓翻黎

有大貓抽 要入黨了

目標唔係角 就唔洗怕黑唔黑啦

大貓世一

Come Come 一齊抽 有6%

TOTAL幾多個POOL...

限ARK先最難追喎聽講

真6%會唔會太巔
正常係0.8%

課好課滿！

你班友咁快唔記得話等埋UR先all the f in

不過6%真係幾抵lol

反正佢分3個pool定1個pool
啲ark都係擺埋一齊

心郁郁了 想抽隻皇子返黎

抽中重復 係咪可以上限+2sc

皇子機體幾好既,唯一缺點普攻嚇死人
廢到一個點,你手動玩完全無需理會

又dmc 又英雄祭抽得邊樣

ALL THE F IN(無UR)

得皇子有，allin先

both? 有償抽DMC 無償石抽英雄祭

6%? dllm, 石帳應該又清晒啦，6% 100k石起碼出到3 隻，高7,8倍

純粹拎黎buff劍機

又係驗血統時間

6％應該只係中角色既機率，個pool應該會跟埋其他普通英出，所以每隻英機率都係低過1%

btw見到台服D人下下一兩萬台幣咁抽角都幾過癮

數學家出現了

係同DMC同Pool定分開

英雄祭同DMC分開架啦

梗係分開

點解有無限抽都要買飛沙船acc

佢個pool有咩抽？包所有英？

普池角+果5隻囉

我意唔會有人諗住每隻6%掛
6隻每隻0.8%都抵到傻

理論上5隻6% =1.2%1隻 劍機係0.8% 即係都有真.UP既 唔知有無計錯

好想要YODA，玩魔獸聯盟

6%係出角個機率
但個pool唔係得果5隻嘛

應該你直接咁個池詳細就得
佢己經直接寫埋邊隻幾多%唔洗你地計
個個%應該先係成個池你會中呢隻角既真幾率

新手入坑，求好友 141 943 191
魔王女係唔係用爆炎支配者？
同埋咩係100水？

咁快渣幹各位d石
明明4月先係2周年

新手玩咗四五日求加

我都係差Yoda

新手請先諗 星盤 > 紅藍池 > lv/裝備/......... >>>>> 用咩ark

仆街聽日出花紅就要射哂去

快d搵人勸下我 唔好抽貓
無要塞無皇龍抽黎托7咩

42層，依d怪，點打都係扣1。要點打家？

9600入坑果批打得再慢
依家都應該挖晒主線啲石
所以出兩個活動搾乾你

你覺得佢地會忍到咩?

咁勁都唔抽？抽到有為止啦

貓唔洗要塞皇龍都好撚勁 點會托柒 抽啦

結果可能聽日3隻DMC都係廢的，yoda先係真大獎

兩萬台幣抽垃圾

我同你team一樣 冇記錯我係靠隻劍機超必一隻隻清

當初就應該揀個多合作既帳
宜家大貓個機率咁高但有又唔洗抽

我未打晒主線 仲有3萬6石

係呀，得機劍必殺先打得入。
依關要打幾場喔，之後果幾場你都係咁打？

我打完呢關就停左冇打 感覺上練度未夠我再上多幾層,同埋打一樣都要扣好多紅藍波 仲有一星期唔急打住升高D練度再打

無劍聖無yoda無貓 都唔抽

我就真係唔洗抽啦

見慣大風浪,官方根本想你地係2周年前死晒d石
唔係大戶既話唔好亂玩

依家推緊MAIN
係唔係要刷活動 拎9萬分?
升機女 雷姆同魔王女先?

發動魔法小卡！

鬼估到咩

無大貓抽唔抽好

大貓要點配

係LO，之後果幾場都係扣1， 我D人 個能力都點到 90UP 都打唔入。

技同裝有排搞

我個分身活動帳就值得抽啦 5隻都無 挖主線石未郁過

冰皇帝好撚勁

攻高血厚輸出 op

我應該知道問題係邊LA！應該要用魔攻打。
岩岩用機劍魔法係打得入。。。。

太豆腐
比人摸2下死左

呢啲水間要用返佢低抗嘅魔法先打得入
用物攻扣1
帶法師要學晒6屬魔法就ok

無屬呢

唔怪得LA。。。一陣換隻LILY試卜先

又吹奏yoda

T0法師

Yoda世一

台服?

都可以

日服都威咗半年嫁

平行時空緊咁 好似見到人話pad火埃16倍好暴力咁

吸血鬼 hp x 1.5 attack x 1.5 世界第一

又好似好有道理咁

台服個速度

下個月如無意外應該準備出限 以佢個速度

好似有解包合作係聖劍，火法雷盾-達根-黑騎都廢過冰騎，我估威到三個月囉

淨係有大貓既真係抽硬
中劍聖yoda都夠打爆機

T0(樣衰Tier)

暗主4倍橫掃

話晒佢都有半隻紅狼做背後靈俾下面

哈帝斯磨隊

仲有面具佬先到lily紅狼, 到時仲玩嘅唔知有冇一成

各位大貓苦主會唔會抽

想要劍性

本身石頭號有11萬石仲諗住穩陣夠抽DMC
宜家又黎多個英雄祭, 5隻都冇

gogogo

星盤要開得深先勁

英雄祭抽一兩隻之後走人 唔怕中重覆
之後抽DMC

係虹神晶難姐

5隻入面淨係有劍聖 但抽到大貓就收手

你又岩

真 只想要大貓

28號又有育成關

Yoda唔介意歪中

唔用個陣就咁易出

有Nero片未

已有大貓加龍王

係咪新手限定

8粒

推多一下，順便問下

1.主線update到幾多（想計吓仲有幾多石未掘）但依家主線normal推到5-3開始有啲難打應該會抽下野升星盤。

2. 樹霸同劍機係咪角色定位重複？如果重複升邊隻先好啲？

3.隻泳裝夜想幻律成日死，傷害又唔算好高，推主線係咪唔使擺佢入隊，淨全物理隊就夠？

另問對DMC冇乜興趣，係咪可以瞓身抽英雄pool?

係, 大家可以死咗條心

又係入市好時機

唉 屌 睇漏最上面兩行字 re new pool

未抽快抽

睇左了 好似新手限定
仲要新開AC多左個14登入獎勵 重點獎勵3000石+兩張必中角卷

1. 升星盤&升SC&學多啲技

2.劍機>樹劍

3.全物理慢 有啲怪物攻打唔入 要取捨

4.都抽

完全新手限定下話 即係多石同首抽帳都無

我抽咗三下

刷首抽好時機

2張必角係咪會中到上邊果d

大貓byebye

唔會 都係普池
另外DMC井有必中卷換
同埋送嗰張係隨機DMC角
三隻都會有有償專武

應該普角啦

兩週年睇下見唔見

無大貓專心抽DMC補強物攻

兩周年一定有啦 可能有自選賣添

個池咁著數 都要諗
依家唔洗諗啦

將怒氣抽曬落DMC
撚9我
DMC必中幾時有

應該打到活動尾 最後最高分嗰個個人獎勵

屌

又要有活動角分先打得快
即係要逼人抽左先

今次作為特別措施，非新acct維護完後登入起的72小時都有呢個pool抽

即係起碼一兩個禮拜

啱啱追post好似淨係有得抽DMC

Anyway thanks

免費嘅嘢係最貴

撚狗咁撚我 定真係真有大貓抽

講到一定中咁嘅

有你抽唔抽先

咁都係打完先抽係時候啪藥肝左先

姐係限抽1次？

到底有定冇

睇埋DMC強度先 大貓2周年都會有得抽 分分鐘有自選

過咗教學72hrs內任抽

即係冇

5隻中哂先合格可以開局

台伏

公告“公告” Devil May Crv5“合作舉行” [舉行期間2021年1月，2021年2月18日（星期四）12:59 3x Gacha■“ 72小時有限續訂”開始“ Dash Gacha”“開始Dash Gacha”（只能在遊戲開始後立即繪製）將更新為“ 72 Hours Limited！Start Dash Hero Advent”並將舉行！ 該gacha是一種特殊的gacha，您可以在教程結束後72個小時內隨意繪製多次。 這次，即使是已經開始玩遊戲的用戶，在進行此項維護後，也可以從首次登錄開始繪製72個小時！ 在此gacha中，通常以3％出現的單位將以6％出現！ 此外，我們還配備了功能強大的“英雄降臨”限量部隊！

Google 翻譯 大家自行判斷

2563買黎重生再抽lily得唔得

唔係，所有人都有得抽，
既にゲーム。。。。のみんな様も 姐係玩緊既都有

你本來個ac好差咩

想玩法

係喎，長知識

咁個pool係任抽定限1次

應該72小時任抽

都幾癲 又DMC又英雄祭大包圍池
仲要英雄祭大包圍係精選 全部都勁角咁濟

限時出現72小時啦 特例

如果係咁以後刷首抽好抵wo
6%
刷到大貓yoda Lilly 先開波

得皇子一般 其他4隻真係好岩新手用(唔計賣相)

維護完登入後72小時內任抽
角色機率 6%
會中果5隻英靈祭既角 （鳩估應該都係每隻0.8）

但自己刷蝕2年資源 比一般首抽帳

可以啊 買個10萬石AC玩下

寶船台服表示：我屌你老母趕盡殺絕

15萬石? 爭少少多5萬石

有皇子Yoda了
唔想博留力DMC

我見15幻貴幾倍

大貓呼喚緊我地
你再睇下開眼莉 模組100分

但課金唔止呢幾十蚊呢 果5萬石

DMC池會教訓你

十二萬石條撚準備

無大貓無紅狼點玩得落手

有償step dmc 無償72英雄?

的巴賣ac都賺翻晒

我會買多兩個十幻 一切都係運

真 感受到

都可以咁講 不過真係無動力再玩新帳 睇人開心算

Step都無信心
我理想係兩個ARK再中一隻角
之後必中卷再補多個窿
但我得9000有償同40000無償 無乜信心

抽大媽啦 DMC有必中

大媽呼喚緊你

呢個真如果唔係我肉莖重生左

而家全部女

今晚翻去清咁d日文人同無online既人先
留位加巴打

我都升緊一兩隻主力等協力

聽日呢度一定好激

頂配開眼莉同劍雞

11點

新池係新手72小時任抽咁癲？

1-4呀 唔delay應該3點先開機

原來仲有24個鐘9UP

想問下 虹之大晶石 打邊關易啲出
除左打育成個到之外

有大貓真係唔係幾想抽
其他角又唔係話好想要 但個機率又好吸引人

高左成倍WO
得1隻有既都可以抽

淨係劍聖yoda都夠啦
就算中莉莉皇子都無蝕

做乜搞到72英雄祭先變左主菜 DMC伴碟咁

都冇愛 況且等多2個月2周年既角一定仲勁

Dmc 有必五
我又唔係好中意dmc所以抽必五就算

因為dmc 未知強度
但大貓個堆已知屈緊機

又DMC又英雄祭

睇唔明即係我玩左幾日就唔計係新手？
要全新acc先有無限抽 其他人就72小時內任抽咁？

除左YODA樣衰外全部都無咩缺點

好似係全世界都有得抽

唔知黎緊個英雄祭有冇舊ac份

上面咪提過今次登入頭72小時都有得抽

Yoda 係樣衰到連fd我都唔想加

愈樣衰愈強
同愈少布愈高防一樣道理

必中唔包ARK

即係係咪都要掉D落去抽DMC

咁我寧願中角既
除非張ark好勁如果唔係抽到旦丁/尼祿我都夠

lr勁先係重要 睇下聖劍張ssr就知
角色遲早收皮 一招勁既技係ark已經想抽

暫時有ark技係咪只係得4張ur同埋偷野？

有曬2張聖劍SSR但無科燈

ctrl f アークスキル

渣ga

唔係,...仲有全補mp

買泳女個時無留意

出都未出鬼知勁唔勁咩
雖然re0啲lr 都好勁
但我寧願多隻角玩下

聖劍張ark好似都係出左劍機先勁

yt有d巔佬一隻打高難度都會裝依招

姐係邊張

係勁在全回復個招?

見佢好多活動ark都要係配特定角先勁
泛用性反而唔夠平時既ark好用
最泛用應該係暴風龍招攻擊4

其實真係打一波高難度王先有用 仲要單打
應該係話佢既諗頭好
所以話隻驚自由度高就係咁解
你都可以研究一套技係可以令巫女單打高難度副本

無暴風 無皇龍 喊出黎
好彩劍雞普攻流好似唔洗點學呢招

如果泛用性好就對冇玩個活動果啲唔太好

但我印像 攻擊IV 係5SC 12%
但攻擊II+III 都係5SC 但有13%

都係 所以我覺得今次張ark唔會勁到好似上面講咁樣
而係你有dmc角既話就會好想抽埋ark

除非SC 有多
唔係我一般會抽起攻擊IV 換其他技

想堆攻都要放埋

學到野 我仲以為D角色既攻/魔1到極 到爆率1-3 差唔多係全部必備

隻game 傷害有上限
其實攻擊力去到某個數值
個收益會開始減少 會溢傷
所以我自己覺得唔係死堆攻擊力就=勁

D UR全部都幫你突破天際
大貓無要塞好似差d

想問dmc聽日幾點開波

3

求好友

其實紅狼係咪yoda條靚？

二刀流

有冇巴打開台抽

裝左上限都係得19999

諗住買個10萬石抽

成隻驚都係19999?
有無得突破見LILY UR可以突破13000

買一個要幾錢 我有個11萬石

15000先岩 主動連SC學埋的話

用黎抽有償STEP仲好啦

二刀打到上限唔係已經好勁啦咩

睇隻角+裝 同埋劍聖又可以幫人加上限

我有個帳有11萬石呀

yoda係長老紅狼係將軍

開眼莉+專UR
可以突破+17000

見過32000 我依家得19999

紅狼硬係缺左上限突破搞到升到一半唔係好想升

普攻唔知, 超必24999up

32000點做到

台4k 石先中冰帝 等聽日即刻轉日

就咁計開眼莉自身連UR應該可以26999

玩同盟咪升埋佢

4K定40k

4K夠你嚟日服做土皇帝

石 唔係HKD睇真D

40k

我得24999

4000石定課咗$4000石先?

都係130 140抽遮 日服有人抽到保底添

日服抽都有機會保底嫁, 冇課咪雙修囉

我隻分身帳 劍機咪300抽保底換囉

40k就屌 你一定平時做開歐洲人

保底嘅心情我好明白

分身遮 正身中咪得囉

應該係石

我都想游水過歐洲

40k中限差唔多啦

無償石20次以下中到我都覺得收貨其實

嘩, 有大猫抽又dmc
真大獲
7萬石睇怕要allin

我都係得7幻

勸緊自己無要塞唔好抽大貓住/睇左DMC強度同抽左必中先

必中係講緊英雄祭定dmc?

DMC

但DMC有成個月你追 大貓得72小時
【開催期間】
2021年1月28日(木) メンテナンス後～
2021年2月18日(木) 12:59

我點都追大猫
唔抽唔知身體好

唔好引我已經打定左乙太火爪

有能力睇

想問下點開第三行？

佢只係將段公告用口講多次姐 ARK技你自己ingame 開網頁睇公告按到黎睇的

我想要尤達大濕